終於見識到台灣仔有幾自大同厚臉皮

事源係youtube見到條片講支那同台灣關係，有大量支那蝗係留言屌台灣唔係國家，咁我就留言支持台灣已經係一個獨立國家：

點知有條台仔無端端加把口幫支那人

之後就一直為左我果句"要不是有西方人……"係度嘈，越扯越遠，反而唔見佢屌果班支那蝗
我真係好後悔幫台灣講說話，唯有當係買個教訓，從今以後唔會再企台仔果邊，以後台灣地震我第一個慶祝

呢個國家不出二十年己經玩完
新一代一大班垃圾

都唔知邊D撚樣話港台一家親
根本台灣人只有俾大陸壓迫果陣先會想人同情支持
平時無野果陣就食花生睇香港點死
之前都唔相信人地話台灣係繁中支那，而家真係明白晒

舐台撚：台灣網民唔係台灣人，YouTube不嬲多五毛，起碼有民主

台仔好多都好蠢 好怕同佢地講野

繁體支那
去過就會知 同大陸成個餅印咁

睇台灣新聞就知

又一支竹打一船人
黃之鋒點解係台灣比人打？
全部台灣人都係反台獨

唔講多
台灣俾國民黨強姦40年，搞到連語言都冇埋，係不幸
依家香港只係俾共產黨搞，唔係我地自己想，亦唔係我地抬佢上台，同樣係不幸
點解可以得出台灣人高質啲嘅結論？有民主就高質？有民主就可以打飛機？唔好唔記得大家都有過黑暗嘅時代，依家台灣走出咗就走去笑行緊嘅人？個自豪感嚟自邊到？
而且台灣行黑暗時期都唔短喎，都40年，香港只係行咗20年就識去捍衛語言，台灣呢？唔好講香港，連廣州俾共產黨強姦到今日都仲會出嚟講捍衛廣東話嘅嘢，同時期嘅台灣已經睇唔起台語
冇意去捧港豬或者廣州豬，只係指出台灣人只係笑緊一個自己嘅過去，冇嘢值得自豪

最美的風景

支那都有好人

而家先知台狗同賤蝗都係同一個老母?

傻尻樓主

其實你要咁諗都無用 愛國同心會係咩組織你自己一google就搵到
呢堆網絡大軍 再加埋愛國同心會嘅效果就係形造到「台灣人好憎香港人」呢個效果
同樣道理 舊年時代力量話要黎香港 無論係香港政府 愛港力 之類如此嘅組織 都不約而同走出黎大力口誅筆伐 想形造嘅效果同樣得一個就係「香港人好憎台灣人」
你要明白呢個地球上唔會得好多國家或者地方同情同理解香港嘅狀態 一係台灣 二就係澳門 佢地洗咁多錢黎製造呢件事嘅矛盾 就係想令香港孤立無援 最後只可以歸順中國 如果你堅信成個台灣嘅人都係你見到呢一個人咁嘅狀態嘅話 第一我只可以話你中左佢地計 第二我只可以話你太孤陋寡聞

睇D台妹9成治到班仔9咁就明

同埋台灣啲大學入學率年年都九成幾 個個以為自己係大學生就有知識有學識咁

咁佢又錯唔晒架, 無愛因斯坦, 相對論可能出自任何一國家既人, 當然也有可能係台灣人, 只不過幾率低D

發明呢啲野邊有如果架

我覺得樓主係上左當，一兩個幫下中共講嘅嘅台灣人留言就話台灣人都係咁，係太武斷。而且youtube有大量5毛同真心膠，唔使咁上心。

香港人咪仲自大

Yes
好撚低質

因為台仔更低質

利申 識好多台仔

其實不相伯仲

只可以講台灣人8成冇國際觀

呢排先多左人話台灣點點點
其實一睇就知係支那狗挑釁
支那狗冇野叻
最叻玩分化
但大把傻仔中計
我都冇眼睇

玩game d 態度仲衰過大陸人
場場都有走場思想又小學雞

台灣只有2種人，一種好聰明一種好撚蠢